周杰倫最難唱既歌係咪最長的電影同楓

成首歌都咁高音

公公龜頭痛

髮如雪

白色風車 同 楓

最長的電影唔算難，個人覺得

一定係有RAP既歌 EG 雙節棍

一路向北

告白氣球
甜甜的
唱唔到個感情

我諗起死亡氣球

應該係最長的電影
副歌難唱到癡線
楓唔洗高音轉假音咁濟

花海